當年今日 港送中vs中入港

2016年6月17日 勿以善小而不為

羅冠聰擺街站，呼籲港人參與聯署行動及遊行聲援被中共綁架的銅鑼灣書店老闆林榮基先生。

當年 林榮基先生因為香港人 6000人嘅遊行而鼓起勇氣，企出黎，講真話，以生命控訴共產黨。

當時，大家仍相信香港政府有憲政責任保護香港人。

2020年今日 奇蹟 — 努力嘅另一名字

100萬人上街反送中，梁烈士以死相諫。

200萬+1人的奇蹟，無人想過能夠堅持一年。

反送中民主運動一週年，迎接著香港人的是「中入港」— 黨安法凌駕一切，一國兩制崩壞，公安駐港，擁執法+司法權。

今日，盼望大家依然相信

200萬+1人的信念 足夠創造另一個奇蹟。

只要相信，奇蹟必然發生。

620 公投未來 罷工罷課

你嘅一票並不渺小。

你嘅一票 代表香港民主聲音。

你嘅一票 延續新一年光復香港運動。

時代革命 200萬+1人 繼續並肩同行。

公投三罷反黨安

Share IG Wtsapp FB
大家齊齊入會 勿讓戰友感孤單
勿被偽命題嚇倒
香港人有參加工會和罷工自由，合法且免責

620公投地點

⚠️620 罷工罷課公投 票站地點出爐⚠️

620就係罷工罷課公投嘅日子，以下就係公投嘅票站地點。請大家留意：絕大部份工會都會係主票站，而其他場地空間較小不會有所有工會在場，請務必留意所屬工會的所在場地

【🗳主票站】
開放時間：1000-2000 👉🏻九龍慈雲山蒲崗村89號（主場）

【🗳其他場地】

開放時間：1000-2000
👉🏻觀塘Hkgballboot 成業街18號新怡生工業大廈10樓F室

👉🏻太子基恩之家 荔枝角道95號7樓（太子站C2出口）

👉🏻旺角學聯 長旺道7-9號威特商業大廈9樓

👉🏻油麻地永旺行7樓 彌敦道557-559號

👉🏻銅鑼灣Think+holic 駱克道491-499號京都廣場21樓B號鋪

👉🏻灣仔富德樓4及14樓 軒尼詩道365-367號

📜參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

👩🏻‍🤝‍👨🏼義工招募：

======================

📝如果查詢，歡迎向本會聯絡：
Email: rfsuhk@gmail.com
Facebook:
Telegram:

#公投就是抗爭
#620罷工罷課公投
#向國安法說不

白領工會要人

今個星期三、四、五，連續三日都有街站招收會員

🔥門檻極低 人人都可以入白領工會🔥
想參與620既罷工罷課公投 ? 但又冇工會入? 🤔

唔緊要! 有我地白領工會!

白領工會橫跨各行各業, 只要你有用電腦做野, 有做paper work就係我地既準會員啦!
Yeah ✌️ 得咗

入會表格：

請帶備
📑工作證明 及💰年費（現金$50 )黎街站搵我地啦

💡確認左會籍就可以參加6月20日既罷工公投啦！

零售餐飲酒店要人

如果你係從事零售、飲食及酒店業嘅從業員就快d加入我哋啦！

🙋🏻‍♂️加入我們 - 前線新力量零售工會
請填寫Google Form:

🙋🏻‍♂️香港酒店工會:

620罷工公投

620罷工罷課公投

Pishhhhh

推呀

謝謝你

放養模式

唔理個po?

未入工會快啲入啦

620呀

yes 較個起身時間po 睇幾多打工仔會賞面look下

咁我推多陣去瞓

多謝你

公投不記名

咁客氣做乜

Pishhhhh

記得入工會

Another pish

禮貌香港人

你入左會未

Cctai熱門第2

毛毛🌭️pr辛苦了
小弟黎接班

碌入嚟望兩望

炒散都可以入

近排又多咗

白領工會基本上係台面做嘢嘅都入得

推

Push

早晨 香港人

打工仔

早晨 打工仔

早晨

白領一定啱 你都無去問過 都話有張台 reception都係白領

又要返工

還有兩日就假期

食左早餐未，第五個打工仔

推推推

Pish pish pish pish pish pish

或者食黃店嘅時候向老闆宣傳

都得

咁都上到熱門尾

熱門了、快訓

推多陣先

入咗工會未

我滾喇咁 繼續放養模式

Pishhhhh
入咗工會未呢

Byebye la

早晨，第9號香港人

p牌冇得推

620公投

早晨，我都係香港人拎p牌

記得入工會，620公投

食咗喇你係第一個打工仔？

正確

返工等放工 放工等放假

新一年有新景象
返工等罷工 罷工等返工等放假

CLS 三條友熱門第六

Pish pish pish

咁易上嘅咩

三個p十個正 姐係13人

我真係要閃了、唔係會沉，謝謝你
快訓

但平時成班人一齊reply住推都未必咁快上到

Byebye la 我都就快瞓

光劍兄厲害 一推上熱三

推，點都好，投左票先，

勁呀

早晨
好想甩P......

搲晒身邊所有人入工會投票

嚟啦，香港人

Last pish

熱門第二

同牙驅齊名 bye 快訓

Byebye 我瞓啦

p牌仔特此留據

推呀 冇人知有工會公投

又碌入嚟推一推

推行動Po

Pish

pish

推！！

感激樓主 落力宣傳
推 自己香港自己救

光復左香港就可以甩

謝謝幫推

每人都好似你咁做回頭客就好喇

多謝支持行動

得閒 share ig wtsapp fb

拉埋身邊朋友一齊入工會投票

始終推唔起 嘅行動 係咪香港人太冷淡

多謝大家一早起身留言推po

再推

多謝你 行動po有人留言 好重要
你都可以宣傳
share ig fb wtsapp airdrop
都得

最緊要人數

多謝回頭再推

你P牌推唔到

同鄉

牙驅

豬仔不見了

testing

「每個人都應該喺自己嘅崗位上為推動民主出一分力。」

620罷工罷課公投

620!!

是日電台

願榮光團隊DGX 日本&國際版文宣 «明天» 眾籌計劃

早唞

聽到熟悉的聲音 真好

小狼

伐

連登呢幾日係咪痴左線

少上咗

我都係

上得多 諗野負面咗

係咪我衰